長達3年 黃嘉威涉每月sm女童 埋單男友不忿報警

案件昨於西九龍裁判法院提堂。被告黃嘉威（37歲）暫被控一項與16歲以下女童作出猥褻行為及一項製作兒童色情物品罪。他身穿藍色風褸及卡其褲上庭，神色落寞。案件暫時毋須答辯，押後至10月15日再訊，以待警方調查。裁判官拒絕黃的擔保申請，但提醒他有權向高院申請保釋。黃要求法庭下周二覆核他的保釋申請。

女事主男友揭發

控方案情透露，案件開始於2013年。當時13歲的女事主X，在網上平台認識了黃。黃自稱導演及攝影師，某天邀請X往荃灣一間賓館拍攝。惟其間女童被拍裸照，隨後黃更將X蒙眼，要求X為他口交，X照做。這段關係至少由2013年7月持續至2016年7月，當時X已年滿16歲。三年間，兩人幾乎每月都拍攝裸照及口交，並且「作出一些行為」。
直至本月，現已18歲的X被男友發現手機藏有部份涉案訊息及相片，因而揭發本案，X最終報警。黃被捕後曾作一些招認。此外，警方於黃家中電腦發現若干未成年女童裸照，以及口交和性交片段，當中涉及性虐行為。
黃嘉威2007年於香港演藝學院戲劇學院畢業，在學期間憑《威尼斯商人》獲校內傑出演員獎，並曾獲成龍獎學金及戲劇學院院長獎學金。其後他加入亞洲電視當藝員，參演多部電視劇，並於2008年主持北京奧運節目《為中國加油》。2009年後黃專注舞台劇發展，經常與不同專業劇團合作，較為人熟悉的作品包括由馬浚偉主演的舞台劇《偶然．徐志摩》。去年黃分別獲提名第26屆香港舞台劇獎最佳男配角（喜劇/鬧劇）及第9屆香港小劇場獎最佳男主角。他又曾開設教育藝術中心，教授小朋友戲劇遊戲課程。
根據《防止兒童色情物品條例》，任何人製作兒童色情物品，即屬犯罪，最高可判處罰款200萬元及監禁8年。而根據《刑事罪行條例》，任何人向年齡在16歲以下、不論男女的兒童作出猥褻行為，一經定罪，最高可判監禁10年。

可能是連登仔埋單

識玩，屌處

Who

咁耐都唔報警
#metoo

標題改得好正

咁個男友仲埋唔埋單

男友好慘

男友: 少少年紀口技咁平，原來有師傅

咩都畀人玩過晒，仲要教好埋

CHING識食

連sm都玩埋
睇黎個菊花處都冇左好耐

正義之王有冇出黎屌2句，唔好淨係掛住啲阿豬阿妹

光源氏

為中國加油

原來個女係自願架？

十幾歲就做g

三年間，兩人幾乎每月都拍攝裸照及口交

一定分手

咁都唔叫做雞

13歲成個小朋友都落到手

綠帽唔怕戴，不過一定要除得快

他又曾開設教育藝術中心，教授小朋友戲劇遊戲課程。

條友分分鐘物色既新獵物

以為條女18歲可以慢慢開發點知

好明顯係走數，但又要扮好人，咁q發現呢單野，咪報警囉。如果有錯，事主入來講兩句，我知你有睇的

50道陰影香港真人版

仆街仲要開教育藝術中心

16歲溝條女番黎諗住開罐頭
點知塊西已經闊過西隧，仲含足三年

證明佢既咸濕受成龍認同, 大哥又成功燈死一條友

流出未

男友: 唔怪得個口有時有魚腥味

可能俾條女嫌唔掂....

條女教返你轉頭啦

佢都食左好多年先衰，算抵啦

除左唔夠秤犯法，成件事都兩情相願

男友得返接受同分手兩條路

3年，直頭係h漫情節 條仔

兒童色情

乜撚野叫卡其褲呀垃圾記者

好難相信唔係自願 不過都係要坐

馬浚偉主演的舞台劇《偶然．徐志摩》

13歲就做雞

人地係行為藝術咪心邪

其實未成年少女既年齡應該要降到10歲 其實d女一上中學已經發姣，引高form屌，又識援交，用自己身體賺錢

黑警就爽，咁多片睇

此外，警方於黃家中電腦發現若干未成年女童裸照，以及口交和性交片段，當中涉及性虐行為。

男友

如果條仔冇發現到

屌諗起之前上網睇個攝影師又係一樣劇情
不過好似係大陸

埋單男

居然唔係新北

為什麼你這麼熟練

打一世飛機都唔會搵呢件臭雞

違反商品說明條例，所以退貨
唔算走數

食開大肉棒就返唔到轉頭

如果唔係衰留片同msg 底，跟本唔夠料入

13歲女示意圖

13歲，真係痴撚線

勞資糾紛收閪錢仲要告9人

香港都唔弱架

有冇條女圖 廢事有人埋單

13歲咁細個點解會學識做雞??

原來係雞
男友好波

On9仔

好似之前連登仔既post...

主要因為條仔＂不忿＂…

幾時有講明係原裝處女

13歲又口又後又sm，，如果唔係條仔睇到d相真係玩足10幾年

導演應該尋覓下一個13歲途中

你肯定得塊西闊？

為什麼你會這麼熟練啊！

天性嚟

黑本君套JC系列

條友電腦仲有其他女童既相

真係慘

Agree

講真，似被告係條女第一任女友，只不過條女未滿16歲。仲有，現任男友告佢前菜，其實d女對第一任點都有感情，愛恨交替。條仔告佢，條女未必受，所以故計，好快分手。

做人真係可以好假

根本就係男女朋友
不過未夠16咁解

You are right

其實條女係雞，咁享受咪等大個要個男既娶佢，佢又要搵個青頭仔黎拍拖，抵佢死

拍拖3年, 跟住分手, 搵個第二個就係雞 ?
鬼知到條仔咁大個仲係青頭仔咩

黃嘉威唔算大名星，但係本地演藝界有一定席位，係女聽到佢的名氣，都濕晒啦。新男友只係dse雞一名，地位點同？

3年

查返google原來個男既有條拍拖9年既女友 然後條細路女又好enjoy被人凌辱，然後個男又拍過唔止一個細路女 即係個男既孌童變態罪犯，然後個細路女又係淫底臭雞。
所謂種瓜得瓜 種豆得豆，條臭雞脫離蘿莉身分就會唔再享受比人孌童既感覺咪去搵新仔，然後最終都一定會比第個男仔揭發 所以哩d孌童罪犯無論點都一定要坐監，差在條臭雞仲係度禍害人間，女既要洗底有幾難

香港女人收收埋埋幾多野

其實塊閪夠窄
又使乜玩埋屎眼？

唔知拍拖9年女友
仲結婚嗎

人地你情我願 係衰在未夠16分姐

唔好介意 好多耶佛都好仆街

肉便器

女呀蘿莉呀就佢地食, 搞到青頭仔要賣單。
戀童既去坐就岩曬啦, 少一個咁既人, 世界就多返十幾個處

sm係第個e個好似淨口交

重點係"埋單男友"呢4隻字用得太好, 形容得太貼切大部份港男

黃嘉威：「覺得有很多女朋友在身邊很有滿足感，但之後才發現原來要付出代價」（真實對白）

😱

嘉威識玩

回覆唔洗quote全文架

"...現已18歲的X被男友發現手機藏有部份涉案訊息及相片..."

做正式男女朋友前，查對方一次手機，之後每年再突擊audit一次

條撚屌13歲小妹妹都有意慾玩am

一係條女好撚正 一係佢好撚變態

蒙頭入

Sorry接受唔到

原來成x獎學金就係比呢啲人

據了解，他有一名拍拖九年的女朋友，女方是無綫的舞蹈員，兩人十分甜蜜，不時在網上大曬恩愛放閃，有指兩人更計劃於明年結婚，外界均認為黃嘉威是一名好好先生。

13歲玩到16歲 全洞開發晒

貼條仆街相出嚟啦

唔影相咪好囉 係要留低d證據俾自己

並於2008年主持北京奧運節目《為中國加油》

狗官： 會唔會係誤會呀 受害者諗清楚再講

難聽啲講，其實條友算食得幾＂企理＂㗎啦，起碼錢一定俾到足，又搞得掂班𡃁妹（無論真情定假意），咁耐都無人去報警…

點諗到會衰喺個埋單男友手上吖…

男嘅可以屌幼幼,老既可以搵阿嬸驅風

sm 我都想

女仔12 3 歲已經發育得好成熟

外界均認為黃嘉威是一名好好先生。

會唔會係男友不忿埋單報警

同13歲幼幼玩SM

不諱言有做過壞男人經驗
黃嘉威在2014年宣傳舞台劇時，透露扮演一名傷害別人感情的壞男人，他在受訪時曾談及自己的情史，不諱言有做過壞男人的經驗，承認自己求學時有過不少女朋友，「覺得有很多女朋友在身邊很有滿足感，但之後才發現原來要付出代價」。他坦言，學懂做人處事要比從前深思熟慮，但明言這些經歷有助他在演戲時更投入角色。
至於私生活方面，據了解，他有一名拍拖九年的女朋友，女方是無綫的舞蹈員，兩人十分甜蜜，不時在網上大曬恩愛放閃，有指兩人更計劃於明年結婚，外界均認為黃嘉威是一名好好先生。